用緊amd 1700 諗緊好冇換u

利申部機淨玩h game aoc同連登

如果真係換會換3700x

唔係話下個月出新野咩

換Intel
AMD垃圾

14nm不了

amd is the best

++++++++++++++

好笑

換3200G

好過牙膏廠

1700換左3700x 如果你唔打FPS既話其實無咩分別 對ram可以超多少少頻囉

定係拎舊錢買隻2tb m2 ssd 好過

load 嘁game 都快d

14nm+++++++++++++++++++++++++++++++++

m.2 load game同sata ssd差不多

小條線唔洗諗點走線

換u 定加ssd 好

換u再賣粒1700比我
我部電腦壞壞地 呢排搵緊件交叉test 而家爭cpu同ssd未test過

我都用緊1700X，正常用同公司部i7 8700根本無分別
諗住等多年睇下INTEL 10NM咩料先

巴打直接買粒3700x好過啦

N 年後10nm++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

intel

換u要換老母 邊有咁多錢成日換老母

老實講 正常1粒cpu點到用到幾年
幾年後升級要換底板 可以接受
但ryzen 1-2代未夠成熟 所以換u快咗 唔駛換板個重要性先放大咗

換3700x 塊板又要換塊供電好D

21/2/2020(五)
元朗恐襲七個月 靜坐

時間：19:30
地點：元朗黨鐵站/Yoho Mall
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #元朗 #七二一 #集會 #靜坐 #新界西

21/2/2020(五)
香港仔 勿忘721．七個月靜坐

時間：20:00
地點：香港仔中心
自備：口罩 文宣

#21FEB20 #香港仔 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

21/2/2020(五)
銅鑼灣 毋忘惡襲．七個月靜坐

時間：19:00
地點：銅鑼灣黨鐵站

#21FEB20 #銅鑼灣 #七二一 #集會 #靜坐 #港島

——————————

光復香港 時代革命

其實我換唔換都得 而家諗諗下加ssd算 load game 快d爽d

我諗下先換cpu 又好似淨係自我感覺良好

我之前粒4790k用咗5年
而家粒3900x應該都可以用5年

延續我登輝煌事蹟
借位幫推
［告急］名校secret戰線要人啊

粒1700 都用左三年幾 定係拍返粒3900x定換ssd 好

定係有鳩佢 目標係想load h game 快d順返小小

1700玩h game 都lag?
你咩顯示卡
SSD就一定要加 唔理咩CPU

佢應該係載檔lag？
H game檔案好撚大

有冇download link
我可以用3900x+2080ti+970evo plus測試

咁唔換u 了 其實係玩世紀帝國lag 幾千隻兵係個場行行下就彈game

咁買ssd 算了

Thx 巴打 h game 係引起人家嘅討論
不過要推介我可以推介隻可以用vr玩嘅h game 比你地
コイカツ！

Display 係 RX570

等steam特價先試下玩，好似幾得意咁

講緊aoe 定隻h game.

h game

Stram 冇h mode 兩樣唔同野嚟 要嘅去日本買
不過日本變撚左疫區

打hgame aoe唔洗換，除非你錢多

已決定加ssd

洗幾百插條m2 ssd做開機盤，個hdd竹田返黎裝av

點解打FPS game好差 ?聽講amd玩淨係食1 2個核既game表現冇intel咁好
利申:用緊1600x 諗緊上3700x 定換埋板 9700k
玩FPS game同 DX9啲垃圾舊game

己有ssd 裝windows 而家買條2tb 放喊game

1-2代ryzen 單核性能真係太差
去到3代先似樣 拍得住intel
玩FPS GAME同DX9 GAME
我建議你換intel
3代ryzen 遊戲性能仲係差過intel少少

等埋4000系列ryzen先
樓主決定要等既

差極有限
用得rx570 都係玩1080p 60fps
用123 代ryzen無所謂啦

唔係差既係Ryzen 3000真係快左好多咁解

我本身1700搭2070 pubg 1080p comp settings既話avg 150fps咁上下 換左3700x之後多30-40fps

除非真係齋打機咩都唔做唔係既話諗唔到有咩理由唔用Ryzen

等 而家諗緊買邊隻m2 ssd好

佢唔係樓主 冇講用咩顯示卡

樓主用rx 570

*** 970 evo 我見個個都用係咪好正

係但貴

Intel SSD 660p Series 點睇

660p qlc評價低，掉速多

不過ssd無乜所謂，最貴同最平， 你拎黎用，無分別

裝window os請不要660p
QLC !!!!!!!

3700x慢9900K一個馬鼻但平千幾蚊wo 如果佢跳去用intel時底板又要換

裝喊game. Windows 已有第二隻ssd裝緊

5年保 我拎嚟裝喊game. 冇事嘅

Zen2 IPC一早過左X299 但追不到9900k果度

如果要計性價比 一定ryzen啦
同埋9700k/10700k都可以考慮

我pc+ps4 都係用淘寶白片ssd 我未撚驚過會爆

intel qlc驚西咩

跑分就點都唔夠evo 970 黎，平咪得

唔好意思問多樣
用緊AB350M-Gaming 3 呢隻舊板 雖然佢話支援3700x 更新bios就可以
但會唔會冇咁好? 例如降頻之類 始終塊板用咗幾年

AB350M-Gaming 3 呢塊板Vrm頂最盡8c Zen2

10th gen有hyper threading可以 9700K真係不了

是的
9900k變成10700k

明白 咁唔等Zen3了

Ryzen 3000本身就好難上到佢官方個listed speed 不過更新左driver好似有改善

反而要留意下更新邊個版本既Bios囉 reddit搵下啲人講咩 我用緊MSI B450I啲人話最新個個bios上完開唔返機

上到zen 2 8核既話都應該會上得到zen 3 8核啦？

上咗3700x 有粒1600x閒置咗好耐

幾錢賣

我就係用Asus ROG B350-F由1700X上左3700X
用就完全無問題,
但用極Ryzen Master PBO stress test都係上到4G左右
唔知係咪VRM太虧GE關係 (2 + 2 phases)?

yes

為左渣盡啲效能去買塊X570又好似好傻
上唔盡又唔忿氣...

等b550了 computex時間左右

好到 share 埋個架構畀支那齊齊發大財

由 AMD 授權的支那 Hygon x86 處理器正式上市量產！

咁窮用支那 u 啱哂你，都係 amd 架構嚟

由 AMD 授權的支那 Hygon x86 處理器正式上市量產！